有無人whatsapp都係咁

send出去冇問題 但人地send message黎就收唔到

法國你份人毒得嚟都幾幽默

真毒

好on9

想拎去整

我Whatsapp都冇人搵

留低電話就有

你留，我即刻搵你

21800000

9818 6186 whatsapp me ok?

做咩要禁我

唔駛整啦，你部機冇得整

應該係壞左 有得整既

浮浮好多女fans

有女仔whatsapp

全世界應該得你無

叫佢介紹個fd黎 一世平安

好串

問咗 等佢覆

我都係咁 點算好

祝福你

電話壞左 係時候拎去整

你係咪down錯咗單機版WhatsApp?

想知拎去邊整先整得返

我收得好好喎

又恰

屌你 撚有

一陣去問下先

你去開邊到整電話

你地夾埋恰毒撚

頂你唔順

又上熱門

人地一開波就iphone xs
你仲用緊3310，點會收到whatsapp

但我send到架喎

換完電話都係咁

做咩換部壞既

已經係最新個部

有保養 拎去整啦

我前幾日先買。。。

一買返黎就壞

毒撚買部電話都比人恰

毒撚點都畀人恰

有罪咩

毒撚唔應該出街

毒撚唔應該生存

真

想脫毒

我都想